有隻狗好想出名，你地會唔會幫佢呀？！！

我不嬲都讚成禍不及妻兒，
但如果有狗搞你妻兒，
咁我地點做好呀呀呀呀

狗隻名稱：周國坤
狗隻族譜：上有高堂，下有一妻Joan Chow，一兒名叫樂仔
豐高偉績：
1.一言不合，公開責罵朋友及張貼朋友兒子相片

2. 侮辱警務處一哥盧盧

真係難為你facebook都唔識用
仲好意思去搞人地仔女

推

黑警死全家

自己都識講班學生話如果林鄭早早撤回就唔會講到咁樣
佢自己仲要死撐又提啲假設性問題 OnL79

佢老婆似係屯門大媽樣

隻狗 成個低b仔

私隱專員，掹大隻眼睇清楚喇！
全部係周生自己post上facebook㗎！
全部係佢自己set public㗎！

唔該你地派人去教人班毅進仔點用facebook先啦！

成日話暫緩=撤回
咁又唔肯講出口？
你唔講咁人地行動升級就唔怪得人啦

好樣衰

咁似小儀

黑警扮中立

睇黎啲警察遲啲會好忙
又要上藝員訓練班，又要學如何使用facebook

Push

出嚟真心真誠道歉!!!
等你姦林鄭講得咁爽吖嗱

on l 79

警察唔好咁7 啦

好驚
點解會諗得出姦林鄭
係咪佢一早有意圖咁做？

係時候俾佢學下野

爽唔爽

好

老婆叫 中秋？

原來個間學校咁差
出左隻唔知醜嘅狗

呢排KFC出左新炸雞

覆錯post

真係幾變態
林鄭都姦得落

係咩 我未食呀
好唔好食

叫小儀

可能林鄭好開心
仲有人對佢有幻想

隻過期狗仲未肯del相

喂呀 唔準推呀

依家咪係佢學唔到咩叫和而不同囉
你接受你個fd講既野
做咩要特登開個po 屌鳩佢
晒鳩氣

禍好似及妻兒？
及定唔及？

邊個會姦林鄭咁勇？最強大既勇武仔都做唔出

呢間中學根本就屯門區警校嚟，個個讀唔成書就去哂當差，
不過連尼住都係呢間中學畢業

好想瘋狂同佢理性討論

pish

藍絲撐警仲有班毅進狗講啲嘢弱智到...

仲要扮到好認真咁同你討論啲無限上鋼問題

姦林鄭都噏得出

咩話! 姦林鄭? 假設不成立

邊個會想姦林鄭呀？

賤畜生賤種
狂犬病一代傳一代
祝黑警你兒子生性病母感安慰
地獄會為你一家人留位

天際全家福

你係咪毅進？是/否

屯門天主教中學人材輩出

姦林鄭咁大project留返俾你啦

你估你地咁暴力咩 濫用權力打人

講到示威者又殺人放火 收皮

狗一出世就注定品種架啦
會無啦啦變名種狗架咩

想姦林鄭咁撚重口味？

咁你係做公安 你係盲奶林鄭 又唔敢認

死黑警 又要做龜 又要拎道德高地

Up

哇 姦林病都講得出 呢隻克警變態

佢條女咁似小儀

大陸西老婆

恭喜成名了

望到佢老婆嘅樣
我覺得佢已經得到佢應得嘅懲罰
冇咩事我出返去補補血先

好重口味

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

佢話對方唔尊重政見不同既人
哇 周國坤你好尊重人呀？你咪係拎上去fb批鬥同你政見不同既人
真係好羞家 打書面語唔會顯得你特別高尚架
滿口道德倫理 做就做另一套 好撚嘔心

好老

假乜撚野設？
洗唔洗番去再讀下毅進先？

咁想紅 幫幫佢哇 好大隻 打死人

想出名 實幫你

有紋身好型

衝出黎7

狗真係有狗樣，真係特別樣衰

不如話示威者玩炸彈炸曬香港 見人就殺 見女就姦反正都係鳩吹 不如吹大啲啦

又放火又殺議員仲要姦林鄭，個諗法好恐怖

姦林鄭都諗到 幾勁

大陸婆樣

個假設垃圾到

lm

做公安係侮辱？

俾個細路串到一棟都冇
仲要個假設戇鳩到......做狗諗野正常人真係唔會明d logic 點黎

支持

好靚仔

個中學生d對答有咩問題呀？
咁隻狗d比喻真係同公安mind set冇分別喎
姦林鄭都講得出
到底有冇義士真係會做

白痴公安個仔肯定都係白痴仔

個人要幾精神分列先可以一邊話自己和平理性討論，一邊想像強姦女性，仲要一邊放火燒人屋企？

裂

你同撐中老豆和解未？

推推先 好似唔夠出名 大家一齊幫幫佢

起哂啲死黑警底
一個都不能少

黑警含撚死

間學校不嬲都好識包裝
內裡不斷打壓異見聲音，記得有年臨暑假喺禮堂開午會，強烈譴責有學生放咗學上網寫blog屌學校鬧老師

好啦 幫你推吓

聖誕快樂阿警犬

好蠢既警狗

有紋身bo

你及我
我必及你

你唔及我
我考慮下及唔及你

屯天呢啲社運搖籃，明明就細細個教學生公義，點解會出到呢啲校恥

剩係睇到佢假設示威者咩放火 殺建制議員 姦林鄭 已經唔洗再睇落去
ON9假設性問題
垃圾政府 同連你呢隻做犬既 都唔撚答啦 仲叫個中學生答
你有冇撚腦嫁

雞犬不寧

我學果句好似叫禍必及妻兒
有冇人話我知岩唔岩

push

早早撤回→無612→無200+1→更加無55+3
又點會發生佢既假設呢？

嘩 姦林鄭都講得出 真係大逆不道

又係弱智仔樣

一哥！你條𡃁串你啊

以為自己好公正好持平
但係又喺度提埋啲極端例子
人哋同你傾完立場唔同你仲要公開人
綠帽帶上頭都唔知

同人絕交就要人哋深切反省
你當你自己係邊個？
唔講仲以為係咪新鮮蘿蔔皮

中國人慶祝咩聖誕節？

咁叫和平客氣理性
極端到咁不如索性假設示威者用核彈啦

完全諗唔通佢Logic 係邊度
警察係咪冇邏輯
同埋佢寫唔到通順句子，成篇文1999

痴線狗 周圍辣火頭

仆你個臭街吾好搞撚臭屯天個名

毅進仔程度，講野牽強完全無說服力

其實佢娶著隻咁野算係俾天收架啦，放過呢d碌撚啦！

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後10分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

見你俾人洗腦咁可憐，講個秘密俾你知，

個仔唔係你㗎

佢全家都好幸福喎

姦林鄭？不了
係佢先有呢種諗法

周國坤個老婆個樣好有大陸味
真係好襯隻狗

連仔係清泉
出屎泥而不染

係佢啦

做緊孝子賢孫
得閒update番個post

估下佢個仔會唔會突然有惡疾，好慘

姦林鄭真係好恐怖
宜三個幾星期我第一次聽人講
唔知佢地圍內係咪成日J林鄭
哇屌 我諗起都龜縮

全家下地獄，屌曬佢地老母

成日見佢喺d藍絲page度留言

深夜繼續推
到底佢宜家知唔知自己出左名呢

啲汪汪幾時先會先用facebook
呀 不過set privacy咁複雜 應該有排學

做得差佬麵真係on99

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

幫推左

佢又話理性討論
但個「假設」又咁撚on9

仲要假設姦林鄭
宜個思想真係好前衛

籃絲好中意極端化所有野

好喇，周國坤終於del左何同學張相
同一時間，佢終於學識點set facebook privacy
真係可喜可賀！

今日咁岩有8人起底比人拘捕
宜位印度人就話，未經許可公開個人資料如中英文名，電話，身分證等涉嫌犯罪

WELL
你大撚哂咩，好心你地就開班教下啲暴力市民用facebook
一係就禁止佢地用！人蠢無藥醫！

電話 54796058